有冇人好需要運氣？入一入嚟

本腳膠祝你年頭贏到年尾
行運行到落腳趾尾
買角大啱啱好夠角
買3T啱啱好中晒
買期指一買就啱方向大單邊
買正股 間公司唔會執笠

真

屌樓主老母即可取消祝福
否則祝福時效一年

屌你老母

索得

ok

你冷靜啲啦

想抱抱就等下一世

性交轉運ok?